有冇靚女絲打可以陪我傾計

太老太肥唔好入嚟 我唔想見到

ok

Lm